8號波比左第一次組巴

點算好，驚組巴唔負責任

B仔你放心 我會負責任

我都比左組媽....

唯基

Honda join?

佢係我屋企 打風玩左成日 u come?

不了

使唔使我帶ky? 上次同世清用完有剩